有無絲打好中意摸住男朋友條JJ訓

有時我無chok佢無郁佢都會硬左

摸住好有安全感，有無絲打都係咁？

有 但係佢會撥開我同我爭

佢捉住自己條j？ 唔俾你摸

摸番自己條啦死gay佬

互摸仲好啦

叫左你唔好摸，阻住我訓

會呀 通常面對面訓個陣都會好自然捉住大家個條

好溫暖咁包住哂易啲訓

屌，死返出去啦

硬住瞓好辛苦架wo

btw這些機會

好鍾意 暖笠笠好有安全感

係

Gay post

係d死Gay佬走入黎囉

朝早晨勃硬硬地 摸多幾下又硬哂
跟住佢就會好怕醜咁話：你搞到我柯唔到尿啦

點解柯唔到？

樓主互摸J?

咁都唔知仲好意思摸人jj

因為要啪啪啪？

長期硬住黎柯尿有機會變滴滴仔

係架咩

係
小妹我會互相揸住嚟訓
真係好有安全感

我男友會渣住我個波，我摸住佢jj

我男朋友會夜晚嘈醒我幾次，係咁摸我個胸，佢想要

絲打你下次試下
硬哂係柯唔到尿 要軟返少少先柯到

我會問下我男朋友

我男朋友都係

死返出去啦你 屌你老母

你係肥仔波？

其實你係咪覺得自己咁覆我好好笑？
On9當有趣？

我
好正，仲要聞
好香

點知以為你識我，係咁話我扮女人

唔知以為你識我，係咁話我扮女人[/quote]

Same here 冬天仲可以取暖

請善用起底功能

摸到硬晒就停手 要佢捉住我隻手摸

gay

又開膠post

條女定仔啫

認真架

女

好

我男朋友都係咁，之後迫我含

痴撚線

暖蛋

我幫我bb果度起埋乳名